IZONE話你知 E個世界...係睇樣

犀利當初見金彩元細細粒 CUTECUTE樣就比佢空降出道
日本班死毒撚又幾受
空降閪金彩元竟然咁好賣

牙周FNS吸到好多日本粉
肥HI唔知點講好 係AKB都係洗腳妹去到IZONE都仲係
架仔點解咁鐘意曹愛國?

架仔最中意D細細粒 嬌嬌小既女女
YURI同金彩元根本同一系

有無人覺得金彩元個樣好似偽娘
好似台灣果個小a辣定kiwi人妖

兒登仔正係識話YURI造馬
又唔講金彩元造馬出道
E+兩個空降都咁賣得
唔怪得要西走李佳恩啦

我份人好有氣量的 我對大家都一樣有公平的愛

唔覺
好得意WO佢

好記得佢有次扮cute比主持串

金彩元咁花瓶都好賣

似stray kids個felix

彩燕好多女fans架
就係因為佢醜

都算係完美反映到真實人氣

暫時未有人駁到點解李佳恩會輸比個從未入過12既人

same,我開頭以為佢哋兩姊弟黎

個表點睇

分數都唔識睇==

屌你老母收皮啦
佢排名每集慢慢升都空降？

金采源 김채원 Woollim娛樂
19 韓國 21 21 30 28 未公布 15 15 未公布 19 10

李佳恩 이가은 Pledis娛樂
24 韓國 5 1 1 1 未公布 8 5 未公布 5 14

韓初媛 한초원 Cube娛樂
16 韓國 64 79 88 47 未公布 9 13 未公布 13 13

唔係冇理由懷疑
同YURI一樣日本市場需要佢地

呢個人氣應該係日本姐下嗎？
國際我覺得chaeyeon 都幾紅喎應該
btw 支持你 一直覺得chaewon 係空降 不過佢實力都唔差既

順帶一提 hitomi 係日本擺明完全唔紅 係韓國先多人鍾意佢

總之Sakura 過到元英就合理

安生鍾意咪得
車王粒淫墨

車王同YURI咁似樣
好似孖生咁幫安生...18+

點解拍手會有分數-.-

hitomi

部數...

我愛本田仁美

Nako❤️

你幾時變左反油

屌 我既佳恩初媛

唉，仁美

心痛202 卡咪龜

仲有samuel

仁美啊

話彩燕醜嘅都仆街死啦==

我都唔識睇，有冇解釋下

啲日本人係咪唔知曹愛國慰安婦襟章件事

YURI可愛